求幫手 空姐仗義出手被大量五毛攻擊

求救求救🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘

請大家各自留”好人一生平安” or “
Sing hallelujah to the lord” or 其他狗屎垃圾煲走欺凌既post，令5毛既post沉底，千祈唔好respond to 佢地而引發罵戰

大家亦可以互like

國泰facebook page被五毛留言攻擊中
希望大家宣傳文宣外都可以幫手留言擊退五毛
謝謝！

事件經過:
因為見到阿叔想蝦黑色衫既後生而不忿出手相救，最後反而比五毛欺凌！
🚈🚈🚈🚈🚈🚈🚈
晏晝我話：「唔分職級 唔分政見 遇到不公嘅事 記得要為自己發聲。」

估唔到夜晚就發生左件事，最後我嬲到喊。

上環見一見朋友，然後就同老公搭地鐵返屋企。去到北角站轉車，坐係我地對面係兩個著住黑色衫嘅年青情侶，佢地都戴住口罩。後來有位中年男人上車，坐左係佢地旁邊。

開車無耐，老公發現對面個中年男人不停用唔友善眼光咁望住旁邊嘅後生仔，又用自己大隻身體去迫埋佢到，一度塊面好近個年青人。你想像下，一個陌生人坐你隔離，咁近距離望自己又用身體迫自己，任何人睇都覺得好奇怪。

當時我地坐正係佢對面，老公首先問佢做乜事。中年男人即時好激動企係身，由上威脅狀態問：乜撚事呀？ 我已經即時叫停個中年男人兼問：你停喇！做乜車控咁埋？ 佢無理我口頭阻止，並且幾乎面貼面咁再問：關你乜撚事呀？

見狀我老公都企埋起身，再問佢咁樣咁近望啲細路、望住我做乜。 佢就大嗌打我丫，你打我丫，打交丫。我同佢講無人想打你，亦無人要打你，係問你點解要咁做。你有道理即管講即管俾個解釋。

有位西裝先生都同佢講，你不如搭的士啦，係到恐嚇人。之後陸續好多人上車，佢就不停賴皮話我望人唔得咩？我做咩黎呀？ 依家咩事呀？不停loop 呢兩句。 我問佢你望人要望咁近既咩？問你做咩，要控咁埋問既咩？你自己搞亂哂啲次序、思緒亂哂係到屈人。後尾有人問佢你係咪認錯人，係就講聲唔好意思道歉就走。佢話可能認錯嫁，佢地又著黑色衫又戴口罩。 我同佢講，依家係咪著黑色衫唔係做錯事嫁。你咁大個人因為咁樣係街到蝦啲小朋友，你醜唔醜？佢話佢地細？ 然後話依家你地圍住我呀。 然後大叫有人打我呀。 跟手一個女仔話，我影住你嫁一直，無人打你。周圍都有人拍緊片。

我地問佢要唔要報警，佢大大聲話報。我話無人打你，你如果同警察講，你所講既就係假證供，你諗清楚未？ 佢又笑笑口話你唔好玩，問我識乜野。有人叫佢合返埋對腳俾年青人坐返，男仔一坐佢就依然無理，差起對手，叫佢縮都唔縮。我話唔緊要嫁，你啲不負責行為出哂街。佢最後係油塘落車走左，我同妹妹講，俾人蝦記得要出聲。佢地好有禮貌咁多謝我地，亦向幫手出聲嘅人致戲。

明明係佢企係身兇人，到我地企係身同佢理論，佢又苙水坐返低。同佢理論，佢就賴皮。呢卡車箱就好似社會縮影，後生仔著黑色衫就要被無理對待、要係街受呢啲不友善目光。然後成年人就可以答你「39 分鐘唔係遲」、「無戴錶」、「警察唔需要委任證」太多數唔盡賴皮嘅說話去回應你，將事實扭曲去影響周圍人。廿幾年逐漸被壓榨，佢地充耳不聞。最近幾多不公事發生，佢地都可以視若無睹。無論小朋友幾努力，都得唔到呢班成年人合理對待。你以為元朗件事已經好明顯地令人分出是非，但原來，無良心就永遠唔想亦唔會搵返個良心。 將是非癲到，更加樂在其中。 最後落左車，諗到呢到我嬲到喊。
嬲，點解個社會咁、點解有人咁無理取鬧。
亦為左幫我地手 同 最後一刻都無因為恐懼而離開嘅小情侶。
老公話攬下我個刻，我同自己講一直要堅強個堤防崩裂左，忍唔住喊左。

既然有成年人咁不負責任，我地更加要挺身而出，為左弱小而發聲，保護身邊每一個人。
🚈🚈🚈🚈🚈🚈🚈🚈

而家甚至有人揚言要殺左空姐，大家幫幫快推走佢，可以report 但係唔好like/reply/ emoji 佢地既post

大家要團結彼此守護，齊上齊落！✈️

另外亦希望大家可以幫手report呢個post

[url]

大家齊上齊落

推

推！